El Tesoro es el órgano burocrático de la economía pirata. Es responsable de la administración del patrimonio del Partido Pirata. Se le delega el cumplimiento de lo establecido por la Ley de Financiamiento de Partidos Políticos (26.215).